{
  "\n### To obtain your Vimeo API access token, follow these steps:\n\n1. Login to your Vimeo account\n2. Create your app on Vimeo, navigate to https://developer.vimeo.com/apps\n3. After creating the app, copy **Client identifier** and fill it to **Client ID** field below.\n4. Scroll down and Copy **Client secrets** and fill it to **Client Secret** field below.\n5. Scroll down and find \"Your callback URLs\" section, and add new URL. Make sure you copy the **Redirect URL** from the field below to Vimeo's redirect URL.\n": "\n### To obtain your Vimeo API access token, follow these steps:\n\n1. Login to your Vimeo account\n2. Create your app on Vimeo, navigate to https://developer.vimeo.com/apps\n3. After creating the app, copy **Client identifier** and fill it to **Client ID** field below.\n4. Scroll down and Copy **Client secrets** and fill it to **Client Secret** field below.\n5. Scroll down and find \"Your callback URLs\" section, and add new URL. Make sure you copy the **Redirect URL** from the field below to Vimeo's redirect URL.\n6. Click **Connect** from below and allow access to your account.\n7. Save\n",
  "Upload Video": "上传视频",
  "Delete Video": "删除视频",
  "Add Video to Showcase": "添加视频到展区",
  "Add Video to Folder": "添加视频到文件夹",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Upload a video to your Vimeo account": "上传视频到您的 Vimeo 帐户",
  "Delete a video from Vimeo": "从 Vimeo 删除视频",
  "Adds an existing video to a user's showcase": "将现有视频添加到用户的节目中",
  "Adds an existing video to a user's folder": "将现有视频添加到用户文件夹",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Video URL": "视频网址",
  "Video Name": "视频名称",
  "Description": "描述",
  "Privacy": "隐私",
  "Allow Embedding": "允许嵌入",
  "Allow Download": "允许下载",
  "Content Rating": "内容评分",
  "Folder ID": "文件夹 ID",
  "Language": "语言",
  "License": "许可协议",
  "Video ID": "视频 ID",
  "Showcase ID": "展区ID",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "URL of the video file to upload": "要上传的视频文件的 URL",
  "Name for the video": "视频名称",
  "Description for the video": "视频描述",
  "Privacy setting for the video": "视频隐私设置",
  "Allow others to embed this video": "允许他人嵌入此视频",
  "Allow others to download this video (not available for free Vimeo users)": "允许其他人下载此视频(不适用于免费的 Vimeo 用户)",
  "Content rating for the video": "视频内容评分",
  "ID of the folder to add the video to": "要添加视频到的文件夹的 ID",
  "Language code for the video": "视频的语言代码",
  "License for the video": "视频许可证",
  "ID of the showcase to add the video to": "要将视频添加到",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Everybody": "每个人",
  "Contacts": "联系人",
  "Embeddable but hidden": "可嵌入但隐藏",
  "Only you": "只有你",
  "Password protected": "密码保护",
  "Only can be accessed with private link": "只能通过私密链接访问",
  "Vimeo users": "Vimeo users",
  "All Right Reserved": "所有右侧保留",
  "Attribution Required": "需要属性",
  "Attribution-ShareAlike": "署名-相同方式共享",
  "Attribution-NoDerivs": "署名-禁止演员",
  "Attribution-NonCommercial": "署名-非商业化",
  "Attribution-NonCommercial-ShareAlike": "署名-非商业性分享-相同方式共享",
  "Attribution-NonCommercial-NoDerivs": "署名-非商业性-禁止演出",
  "Public Domain": "公共域",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Video I've Liked": "我喜欢的新视频",
  "New Video by Search": "通过搜索新视频",
  "New Video of Mine": "新建我的视频",
  "New Video by User": "用户的新视频",
  "Triggers when you like a new video on Vimeo": "当你喜欢Vimeo上的新视频时触发",
  "Triggers when a new video is added that matches a search query": "当添加符合搜索查询的新视频时触发",
  "Triggers when you add/upload a new video": "添加/上传新视频时触发",
  "Triggers when another specified user adds a video": "当另一个指定用户添加视频时触发",
  "Search Query": "搜索查询",
  "User ID": "用户 ID",
  "Search term to monitor for new videos": "用于监视新视频的关键字",
  "ID of the user to monitor for new videos": "要监视新视频的用户ID"
}